只要入黎講句基道中學世界第一 保佑你dse入到想入既科

sorry喎
ive 仔先係世界界第一

KTSS > IVE

IVE係大專 > KTSS只係中學only

KTSS學既野=大學year4

大學無野學架

行撚開啦 大學year4 小四呀

世界第一垃圾

基道中學世界第一

幫我一齊讚

垃圾學校全撚部弱智仔死Mk

基佬中學世界第一

基道is the breast

asshole仔

禾要做狀元